抵制埋有線廣告商有冇得諗 ? 抵制tvb戰線Admin 已出左聲

有連登仔問tvb戰線 抵制埋有線廣告商有冇得諗 ?

tvb戰線:
"有線同Now染紅係必然會發生嘅事，問題只係幾時，所以TVB戰線不嬲係要打rush，不然就會變雙線作戰、三線作戰，最後一事無成。
-
今日大家都好嬲有線解僱員工，好想做啲嘢，例如叫我哋抵制埋有線廣告商，但問題係，有無人數去support？大家有無毅力堅持派嬲？個答案其實可以喺近呢七日嘅派嬲人數睇到，平均勉強得一千，得一條戰線都唔夠人，又如何開拓戰線？"

300萬黃絲
抵TVB戰線個PAGE得唔夠5萬人(<2% of 黃絲)
3萬人入面得1000人keep住有做任 (就算係page入面 都係得5%人行動)
光復香港? 屌你老母啦

黃絲邊撚度黃

可以認輸了

係

冇人係因為派嬲真係㩒到手殘
上次台慶用咗個幾鐘先做完
仲要諗打乜上去好
如果可以自動化咁我就可以集中諗打乜串鳩廣告商

利申
唔係次次都做 但見到PO就做
本身冇點用FB 所以跟唔到咁貼
大家推多啲行動PO

大家做任呀

推

你係1000 個戰士既其中之一 / 3,000,000